【善忘嘅香港人】

仲有幾多人會記得培正單野
仲有幾多人會有留意 單野嘅進展

到最後啲家長見係名校，可以一條龍上中學，咪又係狗衝

培正有咩事？

培正小學老師疑帶頭欺凌排斥 小四生稱遭同學打被恐嚇「全家燒死」不受理

咁保良訓練營嗰啲又無咗回事？

要求出返個合集，
俾香港人溫故知新

第六個後代就去到2600年？？？

明顯計錯數

開個總post啦
香港發生太多事,已經多到記唔哂